有冇proclub招人

踢開中場中,左右翼都ok

輕鬆玩球會有冇興趣, 打咩位都得, 目前D7

TG: icesalem

通常幾點